所謂賤種精神 毋須團結

所謂賤種精神 毋須團結
佢係一人球王 自成一隊
不但插水批踭 涉嫌雞姦
佢仲會斬高波 自己頂埋
贏左場波 就羞辱對手
輸比對手就屌隊友
問朗何所欲 問朗幾時守埋龍門
問朗何所欲 問朗幾時守埋龍門

支持我朗成立1人球隊請留名並大聲合唱
祖記只會拖累我朗 阻止我朗挑戰自己

幽默感既野

返屌奶星嘅列車滿位漏低咗你?

我認真讚朗你當我講笑
大不敬

多謝你留低陪我玩

55

喺街見到狗仔都會遛下佢玩

我就唔會喇
我淨係同賤種狗玩

郭富城的弱?

出處：

樓豬盡咗力

真心英雄
其實你係咪聲震天D fd
我估你D疤狗手足睇到都打緊冷震

撐朗毋須打冷震
假朗迷死開